［突發］更水連線伍健偉呀k直播涉嫌違反國安法被捕

伍健偉呀k被捕影片當中提到拘捕理由
係35+癰瘓政府 涉嫌違反國安法顛覆政權罪

呢個罪名終於喺香港出現

沒有追溯力？弱智先會信

推

嘩屌

Push